其實點先可以屌到條女反艇?

剩係試過屌到條女慘叫嗌停
仲用手推開我欲拒還迎咁款

到底反哂艇係點做到
係條女本身敏感度高定點

R哂腰果隻都試過

椰汁炸豬扒椰汁炸豬扒

帶佢上艇扑野

咁點反

收皮啊

帶肥絲上去

反轉個閪黎屌

留住溫度 速度 溫柔和憤怒

屌到佢嗌椰汁炸豬扒咪得

通常拍一拍張床就反到

椰汁炸豬扒！椰汁炸豬扒！

係浮床上扑

玩爆旋陀螺

講笑話引海笑

剩係做到條女欲拒還迎咁, 係咁話好痺同唔好
試下多d玩粒豆

跟住玩爆船陀螺

屌

獨木舟可能好啲

碌野識唔識放大縮細加轉彎先